# Проект №1. Создание лендинговой страницы для студии танцев.#

## Состав команды разработчиков: ##
* Арсентьева Наталия
* Нефедова Надежда
* Попова Елизавета

## Цель проекта: ##
Данный репозиторий предназначен для создания сайта "Студия танцев", содержащего данные о студии. 

## Лендинговая страница включает в себя следующие элементы: ##
* Меню (шапка страницы, в которой указаны основные блоки страницы)
* Оффер, привлекающий новых посетителей
* Блок "О нас", включающий основную информацию о студии
* Преимущества студии
* Направления танцев в виде картинок, при нажатии на которые осуществляется переход на страницу с более подробной информацией о них
* Контактная информация 